唔拍片就無流出，無暴政就無抗爭，無警暴就無仇警

無流出就無得比仆街仔睇
無反抗就無真正自由民主

麻煩你班畜牲反省下自己既邏輯同價值觀

唔拍片就無流出，唔抗爭就無警暴

你老母無做雞就無你

警暴一直都有 只係無浮面
迫個阿伯飲尿 唔通個阿伯抗爭？

利申睇條片 無推過post

拉